香港人幾時排華同慶祝大陸武肺死人?

全世界都準備排華，香港為目保又好，為抗爭又好，點都要開始排華同慶祝大陸一路路因武肺亚人
唔出街大食一餐，都要訂個蛋糕慶祝，網上排華文宣都一定要做！